IG黑店買口罩呃錢

佢喺stories 到話有口罩買又講到懶係有良心咁，然後過完數又叫人幫佢宣傳，又話第二日寄，我第二日問佢，佢就like 我個信息，然後就已讀我，我再禁入佢啲post到睇，見到佢係咁Del人哋啲留言，最尾就block 埋我
麻煩大家去檢舉佢，唔好俾佢繼續呃人錢

你on9 有良心點會比人買7 盒

你都用支付寶啦

d女都係甘la 已讀不回

支那寶

PUSH

最少7盒

日日都有人係IG俾人呃錢
真係易賺

點解今時今日仲有人去ig店到買野?
唔係blam the victim
只係你咁蠢俾人呃，你自己都有責任

推，我都比佢呃咗，垃圾smokemoke _shop,
比天收啦佢。
連登仔唔好再blame the victim
我地全香港人都係victims
本人極少o係ig shop買野，但要買埋屋企人果份，我地可以點？
仲要人用支付寶
chuu chan 54309955
大家睇路，因為見到好多人比咗錢，又唔出聲。

推
smokemoke_shop武漢肺炎死

「由于」

支付寶

同埋樓主你開post要打埋個ig名出黎呀
如果唔係Google搵唔到呀

推

假賣口罩呃人錢
smokemoke_shop武漢肺炎死

關鍵字
Ig，Instagram ，黑店， 口罩，smokemoke_shop，武漢肺炎死，比完錢唔發貨，block 9人
推比更多人見到

更多圖

Ig: sofast_maskhk
電話59869684
恆生382141752668
冇畀佢呃到，但大家自行判斷
一問就話最後幾盒，係咁催你入數
邊有正常賣家會鬧個客

屌 我都俾佢呃撚左 佢改左名 叫conconcon_shop
又開埋payme
俾完錢就block9人